---
layout: page
title: ဆက်သွယ်မှုဖောင်
author: mfc
language: my
summary: ဆက်သွယ်ရန် နည်းလမ်းများ
date: 2021-03
permalink: /my/contact-methods/contact-form.md
parent: /my/
published: true
---

ဆက်သွယ်မှုဖောင်သည် သင့်မက်ဆေ့ချ်ကို သင်နှင့် ဦးတည်ထားသောလက်ခံသူသာ ဖတ်နိုင်ရန် သင့်မက်ဆေ့ချ်၏ လုံခြုံမှုကို ထိန်းသိမ်းနိုင်ပါသည်။​ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ပြုလုပ်နိုင်ရန် ဆက်သွယ်မှုဖောင်အား လက်ခံသော ဝဘ်ဆိုဒ်သည် သင့်လျော်သော [TLS/SSL](https://ssd.eff.org/en/glossary/secure-sockets-layer-ssl) ကုဒ်ပြောင်းလဲခြင်းပြုလုပ်သော လုံခြုံရေးအစီအမံများကို အကောင်အထည်ဖော်ထားရပါမည်။

သို့သော်လည်း အစိုးရများ၊ ဥပဒေစိုးမိုးရေးအေဂျင်စီများ နှင့် အခြား လိုကယ်၊ ဒေသ သို့မဟုတ် တစ်ကမ္ဘာလုံးဆိုင်ရာ အခြေခံစောင့်ကြည့်မှုစနစ်များ သုံးစွဲနိုင်သည့် အဖွဲ့များက သင်မှ ဆက်သွယ်မှုဖောင် လက်ခံထားသော အဖွဲ့အစည်း၏ ဝဘ်ဆိုဒ်ကို ဝင်ရောက်ခဲ့သည့် လုပ်စဥ်ကို သိရှိနိုင်ပါသည်။

သင်မှ အဖွဲ့အစည်း၏ ဝဘ်ဆိုဒ်ကို ဝင်ရောက်ခဲ့သည့် ဖြစ်စဥ် သို့မဟုတ် ဆက်သွယ်ခဲ့သည့် ဖြစ်စဥ်ကို ဖုံးကွယ်လိုလျှင် ၎င်းတို့ ဝဘ်ဆိုဒ်များကို [Tor ဘရောင်ဇာ](https://www.torproject.org/) သို့မဟုတ် ယုံကြည်ရသော VPN ကြားခံဖြင့် သုံးစွဲခြင်းပြုလုပ်သင့်ပါသည်။ မလုပ်ခင် သင်နေထိုင်သောဒေသ၏ တရားဥပဒေအခြေအနေ နှင့် [သွယ်ဝိုက်သုံးနိုင်သောကိရိယာ](https://tb-manual.torproject.org/circumvention/) ဖြင့် [ချိန်ဆပြင်ဆင်](https://tb-manual.torproject.org/running-tor-browser/) ၍ Tor ဘရောင်ဇာ နှင့် ချိတ်ဆက်မှုကို ရှုပ်ထွေးစေလို ရှိမရှိ လေ့လာသင့်ပါသည်။ သင်မှ VPN ကြားခံ သုံးမည်ဆိုလျှင် [ဤ VPN ကြားခံ ၏တည်နေရာ](https://protonvpn.com/blog/vpn-servers-high-risk-countries/) နှင့် [VPN ကြားခံအား ယုံကြည်နိုင်မှု](https://ssd.eff.org/en/module/choosing-vpn-thats-right-you) အချက်အလက်များကို လေ့လာထားသင့်ပါသည်.
